何妖老豆創辦嘅仁慈堂 聽晚8pm靜雞雞嚮TVB錄音

（緊急）聽晚tvb偷偷搞善心滿載仁愛堂!!

聽晚食完飯去將軍澳散步先

何妖 你馬會唔入得
仁愛堂執埋就算
香港容納唔到你呢d賤種

錄影 sorry

仁愛堂
打錯好多字